藍絲一碰著誰 亦能像瘋狗攻擊佢

廢又老 半日也像活盡中国萬歲
任何事 亦能跪黑警鬆開佢
廢又老 有事便即退

強貼留名

又胡鬧 又胡鬧 就連記者都去鬧

推到有人唱

半日也盡說著中国萬歲

就連大公都去鬧

柒了但口部忘了合攏

派了三百便流淚 送上了齋宴便陶醉

半日改每日？

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

就是要用武力 誰不信

媽啊
個post有聲

(整理)

藍絲一碰著誰亦能像瘋狗攻擊佢
廢又老 半日也像活盡中国萬歲
任何事亦能跪黑警鬆開佢 廢又老 有事便即退

又胡鬧 又胡鬧 就連大公都去鬧
柒了但口部忘了合攏 就如石頭懸浮在半空已失重
就是這樣快樂 誰不信

派了三百便流淚 送上了齋宴便陶醉 活著是為了像蝴蝶來又去
害怕孤獨便團聚 怕過於迫夾便離去 活著未為我 為誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

不瞭解 不要解 就連毛孔都擴大
就似汗線橫流過熱帶 就如被無限條亂髮糾纏活埋
但是這是快樂誰不快

覺得激動便流淚 碰上了花蜜便陶醉 活著是為了像蝴蝶來又去
害怕孤獨便團聚 怕過於迫夾便離去 活著未為我 為誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

---*

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

過多一陣做人瑞 次次撐修例預埋佢

藍絲身有陣𡃴 確喺臭 屍臭洗不去

在蠕動 在蠕動
入屯門公園舞動

活著是為了做民建聯雜碎

似垃圾 廢老獻世受罪 警察護佢

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

在和大媽雙舞動*

別了後阿蛇忙作護送

整理)

藍絲一碰著誰亦能像瘋狗攻擊佢
廢又老 口裏每日掛著中国萬歲
任何事亦能跪黑警鬆開佢 廢又老 有事便即退

為林鄭 為林鄭 就如何君沾性病
柒了但佢地仍搏入鏡 就如石頭懸浮在半空已失重
就是這樣快樂 誰不信

派了三百便流淚 送上了齋宴便陶醉 活著是為了做民建聯雜碎
話撐修例便團聚 但奪到鈔票便離去 現在是又去 割誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

不瞭解 不要解 就連毛孔都擴大
就似汗線橫流過熱帶 就如被無限條亂髮糾纏活埋
但是這是快樂誰不快

覺得激動便流淚 碰上了花蜜便陶醉 活著是為了像蝴蝶來又去
害怕孤獨便團聚 怕過於迫夾便離去 活著未為我 為誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

---*

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

藍絲一碰著誰亦能像瘋狗攻擊佢
廢又老 每日也似吠著中国萬歲
任何事亦能跪黑警鬆開佢 廢又老 有事便即退

為林鄭 為林鄭 就如何君沾性病
柒了但佢地仍搏入鏡 就如石頭懸浮在半空已失重
就是這樣快樂 誰不信

派了三百便流淚 送上了齋宴便陶醉 活著是為了做民建聯雜碎
話撐修例便團聚 但奪到鈔票便離去 現在是又去 割誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

不瞭解 不要解 就連毛孔都擴大
就似汗線橫流過熱帶 就如被無限條亂髮糾纏活埋
但是這是快樂誰不快

覺得激動便流淚 碰上了花蜜便陶醉 活著是為了像蝴蝶來又去
害怕孤獨便團聚 怕過於迫夾便離去 活著未為我 為誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

---*

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

不了解 不了解 杜sir放榜入恒大

有聲post

派了七嚿便流淚

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

叫我

留名

強po 留名

每日也吠叫著中國萬歲

strong post LM

好正

派了三舊便流淚 送上了狗飯便陶醉

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

Lm等全首

留名，推住其他po 先

Pish

為林鄭 為林鄭 就如何君沾性病
柒了但佢地仍搏入鏡 就如弱能病童在廢up已失控

若能露 若能露 便如大媽般舞動

露下露下便賺到十數

撐狗激動便流淚 愛上了中共便陶醉

填咗

藍絲一碰著誰亦能像瘋狗攻擊佢
廢又老 每日也似吠著中国萬歲
任何事亦能跪黑警鬆開佢 廢又老 有事便即退

為林鄭 為林鄭 就如何君沾性病
柒了但佢地仍搏入鏡 就如暴徒亂來亂叫警察都擲
就是這樣法治 誰可信

派了三百便流淚 送上了齋宴便陶醉 活著是為了做民建聯雜碎
話撐修例便團聚 但奪到鈔票便離去 現在是又去 割誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

不瞭解 不要解 就連毛孔都擴大
就似汗線橫流過熱帶 就如被無限條亂髮糾纏活埋
但是這是快樂誰不快

覺得激動便流淚 碰上了花蜜便陶醉 活著是為了像蝴蝶來又去
害怕孤獨便團聚 怕過於迫夾便離去 活著未為我 為誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

---*

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

好想整完洗鳩班仆街藍絲腦

痴撚線

此貼必火

Strong post

留名跟進

推

誰人作曲大大力

lm

留名等聽歌

藍絲一碰著誰亦能像瘋狗攻擊佢
老又廢 每日也像吠着「中国万岁」
任何事亦能跪黑警鬆開佢 老又廢 有事便即退

為林鄭 為林鄭 就如何君沾性病
柒了但佢地仍搏入鏡 就如暴徒亂來亂叫警察都擲[deng3]
就是這樣法治 誰可信

派了三舊便流淚 送上了狗飯便陶醉 活著是為了做民建聯雜碎
話撐修例便團聚 但奪到鈔票便離去 現在是又去 割誰

藍絲一碰著誰亦能像瘋狗攻擊佢
老又廢 每日也像吠着「中国万岁」
任何事亦能跪黑警鬆開佢 老又廢 有事便即退

不會拉 不怕拉 就連耶穌都嚇壞
就似汗線橫流過熱帶 就如被無限條亂髮糾纏活埋
但是這是快樂誰不快

犯法公僕是無罪 約上去警署是情趣 活著是為了害人類才是對
罪證充分亦無懼 護送到街角便離去 現在是又去 害誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

---*

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆
快活到 半日也像活盡一百萬歲
任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

派了三舊便流淚 送上了狗飯便陶醉 活著是為了做民賤聯雜碎
話撐修例便團聚 但奪到coupon便離去 現在是又去 割誰

後生仔貼埲牆 約齊馬攞嘢扑濕佢

藍屍一碰著誰亦能像屍殺般衝去
每日佢 發夢也像睡在中国夢裡
任何罪 亦能望黑警幫幫佢
你望佢 有事便即退

為林鄭 為林鄭 就如何妖生性病
柒了但佢地仍搏入鏡 就如暴徒亂來亂叫警察都擲
但是這樣五毛 仍不信

派了三舊便流淚 送上了狗飯便陶醉 活著是為了做民建聯雜碎
話撐修例便團聚 但奪到鈔票便離去 現在是又去 害誰

藍屍一碰著誰亦能像屍殺般衝去
每日佢 發夢也像睡在中国夢裡
任何罪 亦能望黑警幫幫佢
你望佢 有事便即退

女要摸 仔要鎖 啃埋大媽多折墮
柒了但佢地唔覺犯錯 就如暴徒射頭射眼打每一個
但是這樣某台 仍不播

沒有編號是無罪 約到上警局為情趣 活著是為了害人類才是對
罪證充分亦無懼 護送到街角便離去 現在是又去 割誰

藍帽一歐落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 我仲發現冇埋number做佢
我無罪 為何要被武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

藍帽一歐落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 我仲發現冇埋number做佢
我無罪 為何要被武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

藍帽一歐落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 我仲發現冇埋number做佢
我無罪 為何要被武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

藍絲用翻原本廢又老同瘋狗會好啲

藍帽一毆落嚟亦能話克制多風趣

#73

紅色改咗
綠色覺得有少少磨通
黃色係咪打錯字

push

藍屍一碰著誰亦能像瘋狗般衝去
老又廢 發夢也像睡在中国夢裡
任何罪 亦能望黑警幫幫佢
你望佢 有事便即退

為林鄭 為林鄭 就如何妖生性病
柒了但佢地仍搏入鏡 就如暴徒亂來亂叫警察都擲
但是這樣五毛 仍不信

派了三舊便流淚 送上了狗飯便陶醉 活著是為了做民賤聯雜碎
話撐修例便團聚 但奪到coupon便離去 現在是又去 害誰

藍屍一碰著誰亦能像瘋狗般衝去
老又廢 發夢也像睡在中国夢裡
任何罪 亦能望黑警幫幫佢
你望佢 有事便即退

女要摸 仔要鎖 𡁻埋大媽多折墮
柒了但佢地唔覺犯錯 就如暴徒射頭射眼打每一個
但是這樣某台 仍不播

沒有編號是無罪 約上了警局為情趣 活著是為了害人類才是對
罪證充分亦無懼 護送到街後便離去 犯罪但沒有 控罪

藍帽一毆落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 最後也是換來挑釁字句
我無罪 為何要俾武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

藍帽一毆落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 最後也是換來挑釁字句
是無罪 為何要俾武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

藍帽一毆落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 最後也是換來挑釁字句
是無罪 為何要俾武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

等 mv

都係覺得磨通 介唔介意改講第二單

沒有編號是無罪 嗌隻揪之後又唔去

btw希望儘量用香港講法 唔介意嘅話瘋狗都改埋做癲狗

補充
警局個局唱唔變調6聲(焗)都唔會唔知你講乜，但係約字3聲唱出來變6聲(弱/若/藥)；上字香港口語變調5聲唱出來變原調6聲會唔明你唱乜
雖然我嗰句都有少少拗音 但覺得唔影響意思

好似係好啲

藍屍一碰著誰亦能像癲狗般衝去
老又廢 發夢也像睡在中国夢裡
任何罪 亦能望黑警幫幫佢
你望佢 有事便即退

為林鄭 為林鄭 就如何妖生性病
柒了但佢地仍搏入鏡 就如暴徒亂來亂叫警察都擲
但是這樣五毛 仍不信

派了三舊便流淚 送上了狗飯便陶醉 活著是為了做民賤聯雜碎
話撐修例便團聚 但奪到coupon便離去 現在是又去 害誰

藍屍一碰著誰亦能像癲狗般衝去
老又廢 發夢也像睡在中国夢裡
任何罪 亦能望黑警幫幫佢
你望佢 有事便即退

女要摸 仔要鎖 𡁻埋大媽多折墮
柒了但佢地唔覺犯錯 就如暴徒射頭射眼打每一個
但是這樣某台 仍不播

沒有編號是無罪 嗌隻揪之後又唔去 活著是為了害人類才是對
罪證充分亦無懼 送佢去街後便離去 犯罪但沒有 控罪

藍帽一毆落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 最後也是換來挑釁字句
我無罪 為何要俾武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

藍帽一毆落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 最後也是換來挑釁字句
是無罪 為何要俾武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

藍帽一毆落嚟亦能話克制多風趣
去投訴 最後也是換來挑釁字句
是無罪 為何要俾武裝捉去
我問佢 佢話問返佢

嗌隻揪之後又唔去

推到有人唱

繼續爭取五大訴求
721港島見

推啊

推推